9/6 去班建制派議員屋企 有無得諗?

唔超過 20 人, 自發去佢地屋, 會唔會犯法?